大家覺得呢場運動到樽頸位未？

想知各位巴絲嘅睇法
運動已經持續四個幾月 但而家好似停咗喺星期六日/重要紀念日出嚟就冇下一步
我記得有個巴打提過轉一至五都發夢
雖然香港人習性嚟講可行性好低
但我覺得都係個可以向前一步嘅方法

大家會唔會有咩建議？

另外如果覺得仲未到嘅又可以講多少少
點睇未來走向

其實星期六keep住shopping
星期日出黎行下快閃開花下
基本上係冇解 政府等比商家佬屌
大家鬥長命 我地係唔撚會輸

，

老老豆豆
呢排真係無哂Feel

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

一至五都有會更快耗盡力量，只會越嚟越少人出

而星期六/日持久戰比較理想

正解
政府係唔會驚遊行示威
佢驚既係商家佬撤資，唔係香港玩，bump 水
去到某個位商家佬一定會出聲叫政府解決件事，政府一定會跪地。
再者，每個weekend 出黎行，先係最sustainable 既做法。試問要香港人每日出黎既成功率有幾高？好多人要番工番學，雨傘時代證明唔需要每日都出黎，反而比手足留力，差足電，咁場運動先行得長遠。

你冇咩feel 係唔係因為你自己問題？

香港同其他國家唔同
打長久戰係比較合乎香港情況既戰法

老老豆豆 琴日咁多人 真係好撚正

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

呢個所謂嘅樽頸位會唔會正正係

抗爭日常化？

希望大家明白，事情到樽頸位
唔係因為勇武或者和理非做得唔夠好
而家政府選擇冷處理同打緊民意戰
所以大家會覺得抗爭道路停滯不前

我地要做嘅就係堅持到勝利

要搞大三罷

講係容易 但實際係搞唔到
相對黎講香港仲係太富裕

我覺得去返星期六日集中係旺區搞會keep到 冇特別議題唔會開到花